係APM都遇到騙子

啱啱係APM食飯 無啦啦有條友走埋來攞住張卡話佢係聾啞人士 叫我捐30蚊佢 點解呢種大陸丐幫手段會係大商場到出現

有幾撚奇 佢冇下半身就難入啲
聾啞冇樣睇去邊乞食都冇人理

報俾實Q 丫嘛，
唔可以縱容

之前係銅鑼灣m記食緊雪糕都試過